如果韓國同德國打會出咩陰招🤔

踢jj?
踢頭？
批爭批到你爆血

A09!!!!!!!!

認真文

A零玖

紐亞點都要留低隻手啦

收山腳

詳情請參閱02年世界盃

德國真係預要傷到仆街

好擔心德國傷哂

應該係大勝泡狗 然後傷reus,kroos,kimmich

溝到waiwai未